---
title: This is a test post for my blog
date: '2024-04-17'
last_modified_at: '2024-04-01'
draft: true
tags: []
---
# Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-;

{{ include "img.vto" { width: "40%", alt: `"8 Bits Visits His Roots" by pixilized at lospec.com`, src: "https://cdn.lospec.com/gallery/8bits-visits-his-roots-514080.png" } }}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. [Bestiarum vero nullum iudicium puto.](http://loripsum.net/) Duo Reges: constructio interrete. Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. `De quibus cupio scire` quid sentias.

An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim.

1. Sunt enim prima elementa naturae, quibus auctis vírtutis quasi germen efficitur.
2. Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis.
3. Gracchum patrem non beatiorem fuisse quam fillum, cum alter stabilire rem publicam studuerit, alter evertere.
4. Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam.
5. Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis.
6. Poterat autem inpune;

## Immo vero, inquit, ad beatissime vivendum parum est, ad beate vero satis.
Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi; Itaque contra est, ac dicitis;

### Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi?
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nam si amitti vita beata potest, beata esse non potest. _Deprehensus omnem poenam contemnet._ Illa tamen simplicia, vestra versuta. Quamquam te quidem video minime esse deterritum.

> Cumque duae sint artes, quibus perfecte ratio et oratio compleatur, una inveniendi, altera disserendi, hanc posteriorem et Stoici et Peripatetici, priorem autem illi egregie tradiderunt, hi omnino ne attigerunt quidem.

In eo enim positum est id, quod dicimus esse expetendum. Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam. `Minime vero istorum` quidem, inquit.

#### Vos autem cum perspicuis dubia
`Id Sextilius factum` negabat. Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit. Videmus in quodam volucrium genere non nulla indicia pietatis, cognitionem, memoriam, in multis etiam desideria videmus. Quis est enim, in quo sit cupiditas, quin recte cupidus dici possit? Quis enim redargueret?

- Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur.
- Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.
- Voluptatem cum summum bonum diceret, primum in eo ipso parum vidit, deinde hoc quoque alienum;
- Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt.
- Quem si tenueris, non modo meum Ciceronem, sed etiam me ipsum abducas licebit.

Nunc de hominis summo bono quaeritur; `Quamquam te quidem` video minime esse deterritum.

```c
#include <stdio.h>

int main(int argc, char** argv) {
  printf("Hello world!");
  return 0;
}
```
